[超現實]《惊了!袁国勇不会公开的秘密!》

香港大学李嘉诚医学院微生物学系传染病学讲座教授袁国勇, 也是我们知道的沙士英雄
可他还有一个不能放在台面上的名字--
变态科学家
没有其他爱好, 只爱推理实验

袁国勇每天都与他唯一的朋友"福尔摩斯"谈天

他的玛嘉烈医院10A病房和10B实验室, 如果进去了就不能离开了!

你看他老头多高兴, 嘴角的微笑, 心里发毛了!
为了测试药物 Ribavirin和高剂量类固醇的效果, 10A病人都半死不活!
骨枯, 偏瘫, 脑死亡 什么都有!

袁国勇不單是一个变态, 还是一个港毒, 想国人自生自灭!
早在2003年, 他已经說要"封关"

2020年, 还是說要"封关", 要港毒!

一个爱实验的港毒, 啥意思呀?
10个确诊, 8个不是香港人, 现在这8个人在玛嘉烈医院10A的水深火热中!
被袁国勇的变态实验强奸! 他们有没有痊愈, 如何痊愈, 不是很重要

5天造疫苗, 袁国勇說正在"测试阶段"

造了疫苗, 就說不"封关"了

因为他需要测试的病人呀!

让香港人当小白鼠就好, 咱們国人要保住我们的生命, 不为变态和港毒服务, 不要千万去香港!

厲害了我的国勇

認同請分享好人一生平安

推

放上微博啦，係到推做咩

我冇呢啲嘢都諗緊點先比大陸人睇到